一人一個要拎最佳男/女主角既動漫角色

我先，夜神月

我老婆

點先算最佳

比卡超，影帝

路Gor

基拉大和，唔使講，喺有壓倒性力量嘅情況下都可以不殺，拯救咗幾多人

宇智波鼬

七影帝都唔識？

準備追漫畫

桐谷和人

主角同配角都未識分學人開po

菜月昴
連登仔唔鍾意都係咁話

而家係咪長期手機俠 路GOR 同桐人三個一齊洗板

小說嚟

其實點解要將路GOR同果兩條搞笑友放埋一齊

咪係

路gor係出自咩作品？

歡迎來到實力至上主義教室
不過建議睇小說 動畫改左好多野

次次D動漫PO都有人PO果三張圖

thanks，好似睇過漫畫